[3DSForever] [PKM] USUM 討論區 #31 廚寵最強黏美露龍

禁止討論修改及盜版遊戲

開POST TEMPLATE

參考網站
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)
個體計算

最大耐久指數計算
(日)
(英日中)
圖鑑/資料網站
(英)

常見問題
努力值點樣練先最快？
病毒努力值*2, 出現連鎖後所有*2, 狗帶+8
打1場連鎖7隻[(1+8)*2*2*7 = 252]
HP: 弱丁魚[+1]/保姆曼波[+2] (水試練最入氣泡釣魚100%)
A: 家門雀/貓鼬少 (屋企右邊1號道路)
B: 屎眼石 (博士左手邊山洞)
C: 傻鴨 (2島水試練第1個草叢)
D: 大眼水母 (1島商業區對出海面)
S: 小哥達 (普試練地上黑影撞埋去)

上面講既ABCDS係乜黎？
物攻/物防/特攻/特防/速度

點睇我連唔到上網同人交換/對戰？
係咪未更新遊戲？ 現時版本V1.1
可以喺入GAME標題畫面右下角見到

上咗網啦，點樣同朋友交換對戰？
要先喺3DS主畫面上方笑笑口公仔互相輸入對方FC加好友
然後就會喺圓慶廣場下畫面對戰/交換入面見到自己朋友

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

想負評個post
我都冇咁樣hardsell超能貓啦

FF諗住用決鬥帶給大家笑容

好啦 見今次靠黏美龍贏左日本隊
就勉強一次正評啦

[流出]FF 4P大戰日本妹仔片

Entertain pkm battle 一向係我目標
輸唔緊要 輸得fun就得
當然贏最好

你唔拎埋超能貓出黎打

唔經唔覺原來都有幾十段片
可以剪返d出黎放youtube呃點擊

王者嘅戰鬥必須要有娛樂性！

負評ROY蛇標題黨

不過果下鐵壁真係內傷所講咁係FF的缺點黎
萬一真係冰咗的話真係可能贏變輸

男主角：小王子

係既 不過又唔係比賽

其實我後手仲有隻MEGA血翼
佢冰拳打我黏龍減速 我噴火都噴死佢

頭先既 KLB S 巴打 有機會都同你一齊玩下

屌你老母
琴日先話有兩隻藍寶石
今日玩玩下隻究極之日
發現咁撚似太陽就算冇大分別應該都有小小劇情唔同
屌，原黎佢又比撚錯左我
姐係依家我買x ,藍寶石，太陽，究極之日
變左兩隻藍寶石兩隻太陽

咩野賣家黎架
太陽同究極之日個價都差幾遠

等陣先C兄 冷靜D
隻GAME就算擺錯盒
隻GAME帶個貼紙唔會貼錯埋嘛

唔知FF會唔會吸引到寵寵寵去睇直播呢

有機會既,不過我玩玩下可能有咩新GAME出又放低PKM
GOW又未爆,新果隻人工智能GAME又未買,SNACK WORLD又未打曬,黎緊又出隻OTOPATH TRAVELER.....

日文就話我再廢都睇得明 勉強佢地都理解到我意思姐
但我唔識講同睇寵話

確認咗真係搞錯咗的話你打返去叫個賣家換返俾你啦

GOW爆左
human睇左人玩當玩左

我就等緊過幾日隻太鼓
多game玩係好事

屌！
只可以怪我冇睇清楚

咁都得

SWITCH太鼓 不了, PS4鼓 都買埋,玩左一星期放埋一二面

咩料

照聯絡返個賣家先
對家正正常常的話都會換返俾你

日版60蚊 究日200UP

ps4個鼓當初都想買
見頭幾日炒起冇人到
之後d人就話個鼓廢

我係好景買
諗住game鋪實冇死
佢得吉盒擺係到
到買拎比佢果陣佢搵左好耐
先搵到出黎
咁我太耐冇玩又冇留意隻究極之日同個封面唔同
見到又係紅色咪以為係

FF知唔知邊度會入埋鼓

估唔到FF唔知早抖日文

佢扮
明明咁多蘿莉動畫都會同哥哥講晚安

唔係唔知 係醒唔起
我依家夠記得火蛾係ウルガモス 但我頭先ウ左半日都up唔出

我琴晚玩左陣usum覺得冇問題今日dum左張單
今晚番屋企先見到唔對路
聽日買過隻全新算

好似好有說服力我無法反駁

都試下返去睇下有冇得換囉唯有

本身有開單但自己擲咗就冇計了
當買過教訓

聽日點都去睇下
其實有單都冇咩用
佢大可以話你換左隻game同果日冇check清楚
教訓我下次買二手要留意實

咦係呀
我唔多清楚

聽日買番隻啦雖有
之後仲要用8個鐘爆機
再要打對戰樹同生蛋先可以正式開始遊戲

新手都係開開心心享受爆機過程啦
識生蛋既一刻就踩左落去無底深潭了

咦巴打你對pkm都有d熟喎

之前係高登玩xy已經識左生蛋
果陣生左一堆6v 雨隊 晴天隊都練好晒
啲蛋種就放晒係pkm bank借比人
企果年去左外國讀大學開始冇玩
幾百個鐘心血咩都冇晒
上幾個月番黎先決心再玩番

連hehe都去日本
今年係咪得我一個冇飛過日本

由火紅葉綠9玩
到玩到xy認真研究生蛋對戰
連中學上堂無聊都玩手機版漆黑
都用左成個童年係pkm到

果陣為左砌隊同mega石買左兩部3ds
一部拎膠紙痴住係廣場中間行唔理佢生蛋
生好就傳去另一部到升lv
唔同主人仲可以升快啲
果陣真係除左食飯溫書就係pkm

有晒基礎就得啦
呢度有大師可以R種 , 捉多兩隻4V百變怪就得
USUM不變石紅線狗帶都可以係冒險途中拎到

慘得過我由金銀開始已經練努力值
RSEFG開始玩性格
DPPTHGSS玩個體攻速31
XYORAS開始追求完美5V

SM開始追求色違完美5V寵
USUM開始追求色違神獸閃

咁好快可以對戰架啦喎

等你

睇黎我玩pkm真係太hea

依到真係好多大神
遲啲爆左機我會多啲上黎r蛋種生蛋同你地打

等我聽日去換埋隻game先啦

要咩寵出聲

乜寵乜球種乜遺技都有 (合法)

唔該晒巴打
我到時應該都係會砌雨隊先
唔知點解對牛蛙君有個情意結係到

我今年都冇飛過日本

聽日會有list

想問埋依家想刷百變怪係咪都係用連鎖刷高v?
係咪冇晒6v百變怪r

我覺得我要整個google果d入form咁
比你地入寵

嗯...咁你都起碼去過越南吖

6v百變怪既source最近好少上黎

日本先係我最想去既地方

考慮緊十月or十一月去返轉
但果陣d jk好似轉左做冬季校服

我都冇飛日本

你唔係話8定9月飛日本咩

係啊
所以我“未”飛

第幾「志願」嚟 ？

上年都講笑話唔好入,結果第七入咗

7

打贏左邊 打輸右邊

個表情

暑假近了
Roy bot 又嚟臨啦

唔會,佢要帶隊去內地一星期

依家呢間嘢好咗好多咩
點解排咁前

鬼國都上到連登

今年表現良好咗
上年係咁暑假見唔到miss
Miss又咩去咗旅行
又話唔知乜嘢叫唔叫埋miss好

佢個成績就算啦 佢準備叩門

以下哪一隻Pokemon最不適合做兄弟
A. 超能貓
B. 黏美龍
C. 波克機師
D. 雷鳥

C

E. 立方獸Z
做唔到掌上壓

你何嘗睇得出C D可以做掌上壓

你的朋友就是大隻牛

#64 小智偽裝成投擲猴，將自己部分臉塗黑，被認為是涉及歧視黑人的行為，此話遭到美方停播

投擲猴又變禁播寵

小智皮膚太白，被認為是涉及歧視黑人的行為，此卡通遭到美方停播

小智唔係關東日本人咩？

有冇人會行過信和幫我問下有冇borderbreak支桿訂
要兩錄

見到今屆DSE 1.4人爭個學位
一嚟又覺得自己生不逢時 遲幾年出世咁咪幾好
另一方面又埋怨自己點解唔讀好啲書
如果有等放榜/準備考DSE 嘅巴絲
記得唔好好似我咁無用啊

如果唔太差我見有人係用舊成績報jupas入返U

終於換番隻x同補差價買番隻usum
今晚正式開始玩

好想玩ocamp

只有現充會鍾意玩o camp
毒撚唔明有咩好玩

琴晚同我講的話
最近我都冇咩拉打野買 少左出去

起碼識到女女先

識到 比識唔到更慘
只會睇住你既"女性朋友"俾人溝走

睇黎FF係ocamp識到「女性朋友」喎

只係食 冇溝到

志村A8

A8

唔緊要啦
我都係多口問下姐
我禮拜5會出去望望既

我係講緊FF

今晚有冇？好想要，，，

唔好扮啦

官人我想要

咁有冇...

官人我又要

期待有朝一日FFTV都可以去到咁

youtuber

以超能貓形像出道的Vtuber

ut8

On jor la
66?

冇

又冇又橙

剛返到 沖涼去瞓覺

唯有加油爆埋隻us佢

到底係有橙先所以橙色叫橙色定係相反因為有橙色先所以橙叫做橙

睇wiki 應該係先有橙色

睇連登仔既資料又好似先有橙
仆街我都好亂

真係可信的嗎？ 依d英國研究既野我會想要更多佐證

我未咁快搵到paper

中國好似12世紀就已經有橙
如果真係的話上文1512年先有orange就算係真
都唔代表中文 橙係先於橙色

即係要搵中國既資料先貼題

你篇野好似中國人寫 我睇下先

唉頂 我篇paper仲未出街

居然有超能貓

我英文唔好 , 睇唔明篇文同你地討論緊的嘢有咩關係

應該唔關事 睇第一段

BBG浸過咸水 , 可唔可以教下我

主要想笑搵reference果個

人地個aim都唔係講橙唔係橙

我都係開返電腦搵算

一路追post一路諗起李sir

其實d老師係點忍唔到唔望學生妹

李sir教小學

派唔到第一志願

法文1左

典解牙

下年考dse，有咩要注意

留意三月連登會有人會洩漏試題
記得回覆先可以睇到隱藏內容

入到試場要影barcode擺上網做reference
咁樣遲下就可以免費check卷

大家今晚2200記得坐定定轉台睇實TVB

TVB不了

垃圾tvb

聽啲師兄講今年好易入大學
下年就到我啦
希望入到啦

有what睇？

信和有驚犬同𡃁妹搏鬥

黑警拎唔到mk妹電話發爛渣

Mk妹偷嘢俾老闆捉到報驚發癲慘叫掙扎lur地驚犬㩒地反手落扣甩鞋亂踢我喺側邊行過差啲踢到我

Ic
下次見到呢d都係兜路行算

我特登行去隔離睇

收到瘋 今晚10點內傷上節目

花名係荃灣？

返左公司lu

10點唔係緊劇咩

要睇半個鐘膠劇先準備好心情

內傷自己開台俾我地提早定驚仲好過啦

agger

總知2200 moon實tvb就得

打手

利申:口裏說不...

轉定account一陣開post做打手先

屌 依個account無blocked roy蛇
Blocked返先

拎完人隻雪拉比就唔要roy sir

出戰亞運打《皇室戰爭》 香港電競代表呻缺少支援

第一眼睇有D似FF

有冇對戰

VGC18?

online

唔見你

仲未到廣告時間

大家準備睇電視

M記?

軒仔

FUNG哥都無上鏡

幫手推下POST

我咪軒仔囉

( Show Blocked User - 內傷小王子 )

到底做了乜...

其實FUNG哥係導演

軒仔成1米75嫁WOR

內清你係咪收咗錢做打手

其實係公司OT緊

我唔知睇緊乜

冇睇到
宣布出乾炒牛河未？

未

你去個post問我就答你

幾時先可以走係你同事？

(Show Blocked User - 代理校長郭大維) 完全封鎖

煩撚到

咩走係你同事

搞咩依家先block

之前只係BLOCK 依家完全BLOCK左佢

代理校長郭大維 呢個乜水黎

Block咗先啦

撳吓起底見到改咁多次名就知邊個嚟

我冇見過佢講野

有冇人有啲高level通關寵借黎
bank過左期

pkm po佢成日講嘢喎

拎d練左的100lv神獸去打咪得

我剩係block左一個人

新save
bank過左期過唔到寵

依家唔得閒搞
我聽晚借幾隻俾你

miss 左冇睇到內傷上電視

佢衰咩

講句公道話 其實hehe個人唔差 係衰煩姐
我到依家都冇block佢 (有幾次好想block都忍左手)

好
每日玩一陣都玩到恰眼訓

對你好失望

咁ROY蛇唔係都係衰煩姐咩

roy蛇block完咪改好左
hehe block左都唔會改

渣ga

係你心目中原來只係覺得Roy蛇煩

一個煩字包含晒所有嘢啦
要細分好難

岩岩先打到以太基地
用花名你啲貓仔開始唔夠揪啦

煩同膠兩回事嚟喎清
我唔會因為煩而扑人 , Roy蛇衰係佢太過膠
假如自己可以扑自己的話我可能會扑埋自己

你自己帶著果隻乜黎
我剩係拎隻5Xlv御三家夠我捱到去打格龍

1level 電獅

你老味HEHE係咪無聊到開FB ACCOUNT呀屌

又搞乜

利申完全唔知背後發生過咩事
hehe話佢冇馬甲，頭先搞緊IELTS，表示一頭霧水

問佢有冇其他遺言佢話冇
事關做傳聲筒好煩所以我都唔會傳下句話，大概

好自為之

你地點覺得我煩/膠又好,我係有原則係有底線唔會咁無品
而且我到呢加都了解唔到咩馬甲
你地玩野唔好燒埋我得唔得

請認真一點評分
速度不要太快

唔係第一次啦

姐係點

原來馬甲係分身既蝗語
又受教了

又係蝗語
hehe你係咪撩緊人block你姐

公道講句，唔係hehe講先

私底下講嘢冇問題
但係呢度講嘢緊係轉返廣東話term，又唔係唔知分身的廣東話係咩
除非習慣用蝗語用到sense唔到個term係蝗語啦

今日3小時特集播上年果套

個新女主一直覺得佢有陣騷味

MK妹

明明就係Serena翻版
眼鏡係熊貓果副 件吊帶褲定裙又似

呢個好似比較粗野少少

ポケモンセンターヨコハマは、2018年11月9日（金）、現在展開している横浜市みなとみらい地区のランドマークプラザから、横浜駅東口のマルイシティ横浜に移転するよ！

新しい店舗は、「港の街」横浜らしい海のテイストとポケモンらしさを融合したデザインになる予定だよ。ポケモンのゲームをプレイすることを意識した新しいユニオンルームを兼ね備えて、今まで以上に楽しめる場所になるよ！ また、移転を記念した商品やキャンペーンなど、期待して待っていてね！

また、現在のポケモンセンターヨコハマでは、ランドマークプラザとともに歩んだ13年の感謝の気持ちを込めて、9月よりポケモンセンターヨコハマ限定のキャンペーンも行う予定だよ。実施内容・時期については、後日発表するから楽しみに待っていてね。

引き続き、ポケモンセンターヨコハマをよろしくね！

※移転に伴いまして、現店舗は、2018年10月28日（日）18時で営業終了いたします。

好型

馬甲係咩

線嘅一種

西裝褸同裇衫中間嗰件背心

內衣

我都想有馬甲線

呢種

好彩你唔係post金剛棒

集思廣益
66 肥波球 布魯王 可以點玩

布魯王 背心
肥波球 特攻型

點玩

ha背心 hc命玉/眼鏡咁？
依兩隻係咁上下 冇咩特別玩法

肥波球可以放釘既

肥波球玩埋膽怯球

名為まこと的都是美麗的

屌真係CUT ENDING

肥波原來放到岩釘
布魯做盾玩威嚇 再麻人

3つの顔(トリプルフェイス)を持つ男サトシ

咁小藍隊可以點玩

矢嶋 哲生@tetsuo_yajima
ちなみにみんなの物語はエンドロールの後に衝撃の事実が！！
お見逃しなく！！（笑）

點睇

岩根雅明@animator1965
返信先: @tetsuo_yajimaさん
矢嶋監督の女装

新寵？！

赤→緑→青

厲害了

原來有咁嘅彩蛋

黃呢咁

格離post 見到個咁嘅故
大約係講有個人夜晚搭lift 跟住有個男人好急咁入埋lift
咁呀主角撳完lift 男人撳低佢一層
跟住出lift嗰陣 個男人拎把刀出嚟 講：｢我喺上面等你… ｣
有冇人諗到點拆

咁似藍可兒單嘢嘅

Btw 即刻禁鐘整停部lift
或者即刻禁開門制跳出去用捨身撞擊

見佢出左去先冊門,然後靜靜快步咁小心,唔好撞到佢咁,行返落一層搭LIFT落地下

如果有保安就搵保安先一齊上去,無就搵屋企人落黎接一齊上去(可以知個人仲係唔係個層)

如果都撞到,起碼有心理準備(有野拎到防身就拎埋),同兩個人好過一個人

[FF mode]咁GA,最少一拳打飛佢手上把刀 / 打唔走就空手入白刃 [/FF mode]

佢要殺就一早係lift度殺左我啦
唔敢即係怕俾cctv影到
咁咪一直留係llift入面 上到上層都唔好出lift
之後就可以安然禁返個G/f報警

如果佢衝入黎殺你既 係依個前提下你既生命其實一早已經係佢手上 佢仲遲左一分鐘先殺你 應該覺得感激

如果佢真係痴線既,下一層你唔出LIFT都隊你,你未無得走

係同一層出,起碼多D空位同大D機會走/避

如果佢係出面飛你刀
而你又閃躲唔切咁點算呢

咁如果佢係一個印巴籍嘅持刀者
隻手夠長伸入lift到桶你一刀 又點算呢

同佢講皆大歡喜劇情囉

有冇一陣既直播lin
定純粹係放片俾我地睇

乜LIN?

唔知，睇實twitter先

冇新嘢睇
解散

orange

吓 冇咁橋掛

就係咁橋 唔准諗 即刻答!!

小霞

瞪眼鳥又要返山洞了

跟住初代一樣

改返做港譯既深灰市
睇黎會跟返顏色改名
純白 常青 華藍 秋色 彩虹 金黃 紫苑 淺紅 紅蓮

畫面係幾靚既 期待gen8

隻火雀係學返瞪眼我就買

畫面又幾靚喎衰鬼

BBG係咪要嘢

初代中意既穿山鼠同護主犬都係比卡超版
好彩係訂左比卡超版 唔洗同人換

負評係比你因為你唔夠熱愛pkm唔買雙版本

慳錢
等人棄驚執二手

60FPS

畫圖條友有冇諗過隻船點走

廿幾年黎部電視都仲係要擺中間

潛水

關都都要填海黎解決土地問題

悠木碧

事前告知になかった｢みんなの物語キャップ｣劇場グッズで出てる
之前個專利

原來係G

齊蔭伊貝成個強國人咁

咁係伊貝問題定髮型問題

髮型問題

揀伊貝同比卡超
點打小剛呀

常青森林加咗行路草

巴打定蝶1打2啦

比卡超識用double kick

人地係im@s唔係LL

唔通就係武藏小次郎

そして衝撃のラスト…

そして来年は彼がカムバック…？えぇ…！？

そして、来年の映画やばいよ！？ めっちゃやばい
ヤバすぎる

待って！
来年の映画予告流れたけど熱すぎん？？

いやほんと、ちょっと、公式が往年のポケモンおじさんの息の根を止めにきてる。いやまじか、エンディング終わってすすり泣いてた劇場が一気にざわついたぞ。
ネタバレになるから言えない、言えないけど！衝撃的過ぎる…。

又係阿柏怪 連登雙子 大食花 大舌頭 喵喵怪

有無翻譯
果句公式嘅往年係指同前幾年唔一樣定一樣

以前黃版學左電光石火就夠撞死大岩蛇

果句講緊佢自己感想

BTW已經有人直接講左咩事
想知就自己入去睇

Wolfey用Dedenne

WCS用先算

日文苦手

召喚超能貓用翻譯絕招

出年超夢夢反擊戰？

排程 15:00出post

到底人造嘅超夢夢有幾多隻

呢邊送超夢夢Figure

D人話聽聲似元祖果隻

咁樣復刻之前作品唔係唔好 但係新作啲game( sun moon/下一代） 成個世代做左犧牲品 成個第7代冇自己劇情品 有啲老尷

又要做日常向又要做主線既結果
異獸線同日月線都比動畫做左
就算比SM上電影都冇野講到

sm嘅畫風上電影 不了

上左成朝都冇人講伊貝有新進化 係咪即係冇？

Fake
我信比卡超分歧進化仲好

又分

分比超

兩款比超
進化同一款比卡超
再進兩款雷超

點解唔係好似岩狗狗咁
比個夢特佢進

數碼暴龍

係一款比卡
進化兩種比卡超
一隻可以再分兩隻雷超
一隻就無得再進

一款比超
進化兩種比卡超
要互相交換先會各自進化

拎住比卡超同大力一隊再升１ＬＶ會進大力超

原來要坐係院入面先拎到ゼラオラ
以為出左去都拎到快快腳行撚左出去

再睇過

有d普通
同埋好貴

如果我係日本我實拎

小畑巴唔幫我地拎埋

我又要

唔識日文, 有冇得網上訂送黎香港?

我上年喺橫濱睇果間未入場都拎到

世宇子比雷門用6分鐘屌打成功

同問
係咪日本買先有?

係咪要等好耐？
我係門口等左勁耐都冇走左

你地有風律拎架啦

Mo ar
Momo ar

唔係呀其實同PKM CENTER拎配信一樣咁做

似係依個網先有

訓咗冇睇
點破Heavens Time

無用

你講緊呢招對雷門冇用定世宇子冇用呢招

打RANK成日讀錯1 ROUND就兵敗如山倒

咁咪唔好讀人囉

唔讀人果陣又俾人讀

好似藍sir咁
永不讀人反而會有意想不到之效

我有信心向1200進發

速專一擊必殺算啦

當你讀中roy蛇唔讀心直接攻落黎唔換人嘅時候佢用岩崩怯咗你或者用冰光冰咗你或者用TB麻咗你再行動唔到又或者用flamethrower burn咗你物攻手嘅時候可以點做

仲要喺死剩兩隻嘅時候

命要ct
真係打到燥

怯: 用神通力特性
冰: 用冰系/過熱/熱水
麻: 用電系

精神力下話

係,打錯

我都唔清楚
見佢檢索左勁耐都係0/100
睇一次係日本睇pkm

就算幫都要寄返比你地
我唔知幾時先返黎

讀書/做嘢

FFTV呢

我要打ga仔

GA仔你要

我要GA妹
利申: 澳洲IC同日本妹切磋過,不過G左

成日都ps
咸濕又唔認

𡃁仔，你過一過黎

聞下條jer jer 先

含你條jer jer含你條jer

好想搵野含呀

有冇人睇左套戲

讀緊屎片
上堂勁悶

好過係香港讀書先啦

貝殼怪同菊石獸咁受歡迎既咩

可能間間唔同

公仔黎講又幾有特色

其他冇人買好慘

又係故台撞到bbg

3點睇劇場版

又係你

隻秋

三哥啲故好好睇

pkm已死

依排少左睇故

睇四強>>>>>>>>>>>>>>>>玩pkm

你今日玩左未?

利申:今日生左隻蓋蓋蟲同打左幾場RANK

而加正係用渡假島升寵
升完有新隊先再玩

咦 viutv無直播今日

No

but delay 1-2mins

睇返閃電十一人好過

四強都冇直播咁on9

唔係四強喇

唉屌腦殘
季軍賽

有無深夜4p?

WCS連季軍賽都無

辣殺

mo 4p

辣殺驚

屌太鼓原來出咗

有無人買咗

葵芳訂左, 未有電話

後日返工先買

？？？

又要買full set了

好似觀塘出咗
聽日鳩衝落去買先

連鼓點計 ？

Around 800

接受到
總好過部機封塵

真係冇game岩玩?

你搵到有game 岩咩

好多都想玩但冇時間冇錢

冇錢先係主因

現充日

間GAME鋪有GAME無鼓

Sad but true

我慣咗玩撳制,唔使買鼓

出出面搵啦

遲下再買

等我開台打太鼓先

真係貪佢有個鼓先買黎玩

買齊package了
淘大萬歲

一陣出芫蓢睇下先

葵X 好似有

個鼓得唔得？

搭緊巴士返屋企

面戰打左兩場

求重點

太鼓都淪陷

小霞好正，啦啦啦

好景428買左

去緊

Pkm已死

我喪換阿羅拉都話pkm已死

漆彈條bgm好洗腦

ho play ma?

鼓這樣討厭 它完美如此
能共我hoho地play呀

認真 個反應如何

太小熟嘅歌

其實都係咁玩 幾十年不變

sp2 d bgm係好過癮好易上腦

個鼓值唔值得買？
定自己整toycon好

垃圾過小鋸鱷

咁diy一個

用卡比=輕鬆魔鬼級

我這樣討伐...

個鼓係好似joycon咁有感應
定係普通一個鼓咁 ？

好景買左 平10蚊

加返十蚊買鼓囉

荃灣有無得買？

冇睇到

啲小遊戲幾好玩

你有女陪你玩
實好玩架

集思廣益
葉依單打點玩好

太陽隊,配加CT道具用葉刃

其他配招除左劍舞有咩好用

電火石火 ,呵欠,報恩

試過見雙打太陽隊
隻葉伊用燕返飛Z

有無對戰?

Z左先120攻仲要無屬修

4PPPP?

橙

望落d 陀錶仔又幾得意
但想忍手唔再買

FF係咪買太鼓

留名等睇最後又落坑

買左啦
個鼓就唔會買

唔知架

遲D隻揪

音game我都只係新手玩下
下次試下

NDS時代冇玩過

家用機的話 ps2時代有玩過
nds都有既

得面連

唔係有ONLINE咩

太鼓無

on9到爆

太鼓都online

你估個個都係現充咩

咪就係

switch個隻比卡超伊貝係日月之後最新版

可以咁講
但佢係外傳
2019出一隻正統新作

唔使當佢係第8代

直頭唔洗當佢係pkm game啦

新品種

卡洛斯 登頂

太鼓language跟game定任揀？

跟主機

咁我咪要同英文

用

Heat-Trigger
Best match! Rabbit-Tank!

睇日文有咩所謂

日文無所謂，但係我主機用英文

咁主機轉日

唔制喎

赤い拳強さ ! 青いパズル連鎖 ! 赤と青の交差 !パーフェクトノックアーウト !!

正電拍拍 負電拍拍
聯盟進化 正負電拍

聯展啊

屌 iPhone 自動幫我拼咗

聯展進化

太鼓淨game幾錢到

睇格離post話369-389

Ic

尋日貪快食左炒

上次USUM我都貪快食咗炒

啱啱買369
USUM偷跑佢開我378即刻掉頭走

公司個office assistant係pkm go高手
半個鐘打21個gym 痴撚線

已經4年無玩過偷跑pkm

普通佔領打一隻即走都有可能趕到嘅？但打咁多嚟做乜

Sor 唔係gym
講緊團戰

急凍鳥日嘅事啦斷估
但就算即逃走都未必夠時間，一係就計埋分身
你話個半鐘我就信

咩係急凍鳥日

之前event開咗3個鐘絕大部份道館出急凍鳥raid

其實啲痴線佬3個鐘都係打40隻，半個鐘20隻點嚟

日日都同同一個人打悶唔悶

校服有毒
FF 有冇打算襯低吸納入返手學生妹套裝

所以我上PGL打

終於刷左隻岩性格5v既卡璞嗚嗚

有冇啲著完未洗既
仲毒

弓起！！！

我都係循例講下

可以開始生蛋啦
過蛋幾日就可以同你地打
同埋想問有咩方法升lv快啲

有必要咩其實

岩性格wo
都要有相對運氣起刷到
唔易架

歡迎巴打
遲下你練好既可以搵我地試試手

其實最主要係刷性格
我睇過今個版可以補到6v

刷醒力就話難姐 性格同步下有幾難

難在5v?

其實依家有咩主流隊？
因為xy都係玩雨隊
冇玩幾年都有好多新pkm唔熟

可以上pgl睇下
有講邊啲寵常用 同幾多%人配咩招/道具/性格

晴/雨/沙/無天氣都有

冰就真係小

英文os會出日文

唔係用鼓玩的人係用JC體感玩定撳制

制

體感for fun

體感成日判定我打藍色係紅色

篤moon

用手指當鼓棍

一陣試下先
不過NDS果陣有得用筆 , NS要用手指應該幾辛苦

筆要篤 唔係敲
NS可以用手指敲

大力金剛指

駁電視joycon會delay

去Setting有得搞

松已經完全跟唔到

得左

6星歌炸

我fail添

竹都未perfect到
你係體感定㩒制

handheld成部拎起㩒制

判定你地有冇教過 ?
Default硬係覺得好似比NDS嚴謹

我冇較過

睇黎我變返做真新
唯有多d煲game

音game苦手

睇都睇唔切

手眼唔協調

太鼓出過咁多集，pkm都轉咗幾首歌
點解Eva剩係得残酷な天使のテーゼ
我想玩魂のルフラン

小學玩係残酷な天使のテーゼ同CHA-LA HEAD CHA-LA
而家玩都仲係呢兩首

龍珠聽到好厭
經典都唔使集集出啩

應該係當年bam die同任天堂買斷左/簽左長約 永遠都有呢幾首

eva就話冇新作
龍珠其實應該要加新歌

龍珠果首真係聽到厭
換番魔可不思議仲好

改首dragon soul我覺得都唔錯

用呢首黎考驗係咪真龍珠fans

Serebii Update: Meloetta to be distributed at the Pokémon World Championships next month. Knows the move Celebrate

幻獸

你都有一堆啦

幾時打創世神戰 ？

最好係今晚...

why

因為...

放膽啊大聲笑
......
最好就係今晚

開台就過幾日先
齋打就今日都得

接住

8月pc好似無配布

星之卡比首歌有一段，竹都好似樹咁難

呢個Shot又冇咁女仔

已經認唔到係小智

你諗住去晒？

真正既Die Heart Fans

應該一日去唔晒？

一日去得晒有冇攻略

都內pass唔難
問題係外圍
8月11-18慢慢度點坐

我應該用青春18 車費輕鬆 諗去邊一邊先比較煩

武藏野線最煩因為冇快速

有冇巴打想要6v百變怪？今日上網換左兩隻番黎多左隻
睇下可唔可以換到隻鐵火輝夜番黎

上咩網換有6v ditto

唔知我朋友啊
我今日放工番黎佢話幫我換左我再同佢換嫁
聽日問下佢先

你就好
想當年我幾辛苦先乞到隻

當年高登好多人派
我記得果陣有位巴打日日派

邊位咁佛心

Shake Shake and Dip

尋晚食剩咗九件麥樂雞

如果想砌副遊戲王deck 係咪直接係卡鋪收d大嵐/激流葬/聖反之類常用牌 再抽卡包就得
有冇邊間卡鋪推薦會平d 定係其實四圍都差唔多
我十年前玩開既鳳凰神有強化 好想砌返套(打得既)黎收藏

買3盒sd deck先
入面好多常用卡
中意可以抽下金包/黑包

P召都仲有玩
轉新例就無玩了

卡可以去天悅搵

望落sd都幾齊卡 雖然電子宙族對我黎講冇用

都係諗住儲炸 砌完就封印唔會玩

唔熟油雞
召喚儀式怪使唔使link怪

唔洗 只要儀式魔法就可以由手牌/埋地合計星數召喚
不過初期既儀式都幾虧卡

儀式我果時玩影靈衣勁到on9

儀式自從水精鱗開始就變得好勁

定儀水鏡

玩影靈衣喇 啲畫好靚

唔玩link嘅
Odd eyes DdD RR都又勁又靚

要畫靚我玩 蟲惑魔 唔好？

情意結問題 強度唔重要

依堆都幾唔錯
青眼仲玩唔玩得過

青眼好貴

咁由佢

我情意結係主角deck
Hero 同異眼果時好勁

你玩主角deck即係odd eyes 要入埋微笑世界啦

玩到精神分裂

Pkm card出左gx sd
500羊一盒

遊戲王card?

依度係pokemon討論區哦

pkm已死(定期)

4-11/8 大阪京都
歡迎落單

mega七夕青鳥發神經

會去睇戲拎新個隻幻獸?

叫ff搞下活動

玩LINK咪算 下次大更新會出5DS人仔

Link得果3格

想儲多過想玩 所以都係實卡好

課金game一收皮血本無歸

唔想睇對面表演 10分鐘之後 OTK
3格唔錯, 出邊隻怪要好好考慮

通常都係自己唔玩多過佢執

0課

睇下幾有愛姐
星夢學園收左皮我都無悔

In economics and business decision-making, a sunk cost is a cost that has already been incurred and cannot be recovered.

イーブイは新港中央広場で世界初の大行進を実施予定でピカチュウとイーブイの大行進する会場は異なるので注意が必要です。ピカチュウの大行進は夜も実施。

明打對台

Pkm到底何時先唔會被打壓

前幾日比太鼓禁住黎打
依家到遊戲王

起碼要2019...

Pokemon No.1 fan

你當超貝版流架

妖錶4收你皮

唔好散播蝗文

遲下閃十一出左就到你帶頭打壓pkm

為咗睇波而唔4p的pkm no1 fans

Join

4P四日就可能有一次,但世界杯四年先得一次

參觀超能貓竇（老Ｘ導遊團）

DL有冇人想挑我機

ps wcs qualitificatior

想ADD個FD出多D紅帽仔互射

荃灣 st18賣220$
我心諗

依幾日出天裞睇

到時晚晚直播普射穿龍門

返到屋企先

量產型

18係咩主題

都係cyber universe

通用?

yes

Sd26唔錯

Cyber Dragon
但我只係想收魔陷

Sended

PKM 亡

打左差唔多50場RATING，勝率超穩定50%，好似見哂頂咁

又唔開台

我每局勝率都係50%超穩定

仲未爆隻us

唔知點先可以提高D

有50%就夠

你都未問我拎嘢

完全唔記得左

51%先得

pkm巳死

其實可以唔洗死
有冇人同我研究下2019

再廚啲

我都係啊(跟亞太第一個隊,要重新用熟)

無復活過

打唔到魔鬼金冠既阿羅拉

太鼓

我連銀冠都未做到

銀冠同冇冠有咩分別

冇
我呢d先叫音game苦手

大家都係

以為講緊pkm金銀冠

依有討論pkm金銀冠有咩用

松都打唔到

有時太慢更難打

慢你老味咩，睇都睇唔切呀

你玩咩歌呀
係咪睇錯難度炸

松喎

以前打魔鬼together都可以輕鬆full combo
依家打Alola嘅樹都full 唔到
係人大咗反應慢咗定隻驚問題

我今次唯一一首金咗係樹的馬利奧柯特屎

人問題

慢慢練就會金到

個體值太低
有冇人幫我啪金冠

未升到100lv wo ching

你要升到100lv先

慢你少少

㩒制黎講我覺得要拎樹既金冠其實唔難

唔知點解 好唔慣switch手制
又好似成日有delay咁咁set極都唔合適咁

pkm post講太鼓，switch post講pkm

咁太鼓post 講乜？

switch

你用咩mode玩？

禁制
動感mode玩竹都唔掂

事實唔係無太鼓post咩

話說又是咁的

最近好似比囡囡個teammate(話比囡囡知我成日返工上連登果個)sense到我對囡囡好似有嘢
成日借啲易串下我玩我

唔知係咪比我呀姐聽到
所以佢就不時會冷不聲防咁無啦啦疾我地兩個

有咩方法制止以上情況

申利：今次都係係廁所出post

扑埋囡囡個teammate咪得

剩係對天空之城有興趣

我對囡囡好專一

dlc黎喇

有無得投digimon 和田光司

冷笑兩聲 之後唔回應佢

出左灰色SDCS骨架
終於可以砌隻SDCS夜鶯

本本／愛情動作片情節？

不過你好中二(病)?

我對依款骨架冇咩期望

我砌咗隻X1
拎黎擺pose的話其實幾好玩
普普通通立直姿勢係有比例問題，但配裙甲長的機體的話就冇咁顯眼
所以我自己的期望都幾高下，係覺得DLC商法好仆街同浪費姐

留彈藥買飛驅鳥大將軍

土地問題

唔好講咁多
現充仆街死

roy sir number 2

你羨慕嗎
你想做現充嗎？
不用回答我

諗諗下第一代pokemon都幾鬼異

LIHKG @ Android

我想仆街死

我想做仆街現充

真毒圍爐

可惜啲女比內傷溝哂

啲靚女都畀内傷食哂
留返啲豬扒畀我地
點解呀！！！！

你圍咩爐

今晚有無人開台?

冇呀

今集火影好睇過xyz129

連豬4場又贏返4場，繼續超穩定50％

我跌到千五以下TIM

雖然今日我試過熱風,岩崩雙MISS
但俾人雙怯,火推BURN左我

達哥直播講佢今日撞車,問我地有無撞車經驗

我講左之前校巴撞車件事,講睇到講左

仲有,有一場第一TURN,我換地雲去威嚇左人地地雲一下,
但佢速專岩崩CT左我只噴火龍

運game嘅野真係識條鐵

不過好多時開局讀錯，出錯pm，第一回合就全線崩潰

我今日都有一場第一TURN,我換地雲去威嚇左人地地雲一下,
但佢速專岩崩CT左我只噴火龍

真係慘
我試過對面隻mega奇異花混亂下連續守住成功，我再cri埋去扣剩1血

我比賽決賽打蕭巴都試過俾佢滅歌LAST TURN雙保,俾佢反CUP

但我自己雙保從來未成功過

我比賽都係試過一次

貓巴原來去左排關西

下星期有デデンネ

佢寫既遊記吸引過你寫既

霸主爺爺呢

我本身係音樂白痴，睇唔明

Mega雷超黎

咁撚大隻

其實係人細咗

仲以為係霸主pkm

幾時先有霸主黏龍

出圓桔球立方獸可能仲快

咁霸主圓柑球超能貓呢

神獸都公廁架啦

量產圓柑球種拎去換stakatala就換到全世界

啱呀

呢到對戰 培育 收集大師都有

這個太困難了,你是不是說要個女朋友來著.JPG

Details for the next Battle Competition have been announced. This is the Let's Go Cup competition. This is a Single Battle competition using standard rules where players can only use Pikachu or Eevee with only 1 Pokémon being allowed in the team. All Pokémon will be raised to Level 50 for the duration of the competition. Registration runs from July 26th through August 2nd 2018. Battles will run from August 3rd through August 5th. All entrants will get a special mobile wallpaper

比卡超伊貝1V1大賽
比卡超好似優勢好大

男的沙奈朵

上黎吹得水多漸漸就會知好多嘢

女怪力

Eevee Z
Pikachu Endure

男超能貓 : 我想有個圓桔球種女朋友

可以搵個改名佬改返做中文

special mobile wallpaper係咩嚟

同一隻怪的話即係你隻野先天不足(個體值唔夠人高)
100lv既時候可以利用超級訓練練返高佢

唔係自己OT(original trainer)就唔改得名

另外有可能係性格唔啱導致加減能力的方向唔好
呢樣就冇得補救了

所以就算輕鬆玩都好 性格我覺得都要留意下
除非一定唔會同人打喇

手機wallpaper囉

你一出就買都係唔明，因為啲痴線佬玩咗十九幾年

數值上有幾樣嘢影響
1. 種族值：跟據pokemon本身嘅種族，無得變
2. 個體值：每隻pokemon六項都有個體值，由0-31，出世/捉嗰吓已經定咗，除咗super training無得變
3. 努力值：每次吸收經驗值都會升個體值，升嘅能力同數字根據對方pokemon會有唔同，每項數值最多252，總數最多508
4. 性格：性格會將pokemon五項數值(無hp)一個升10%一個跌10%

揾錢真係唔記得，未缺過錢

比卡超 Fake out+Z-Focus Punch+Dig+Quick Attack/Protect 好似已經可以應對大部分情況

返工地方見到alola 哥達
好大隻好核突

阿羅拉哥達新特性-威嚇

Sorry fake咗
之前係個Friend send隻中文怪俾我個英文版進化 然後變咗英文獸 佢再去返改名佬可以變返中文

如果唔係自己Pm就改唔到啦

揾隻Endeavor有冇得諗

一血巾Endeavor feint

大家都係鼠類
咚咚鼠可愛好多

好似冇Endeavor伊貝

一島大商場(爆機後)
你先確認一下係個體值問題定性格問題
同埋超級訓練要用到珍貴既銀冠 最好只係拎黎練神獸

講緊比卡超

唔係level高就勁，而家對戰會跳晒50lv，計啱數就得

通常都會晒左

點先知就
1. 上網查一般人點玩(難易度 2星)
2. 睇種族值 自己推敲(難易度 4星)
3. 問連登仔 (難易度 1星)

啱唔啱性格視乎果隻係咩pkm，有咩戰術想玩
冇乜特別的話一般都係用加本身突出的能力減攻擊or特攻

如果真心想學 可以拎一隻寵由生蛋開始直到配招練成咁試下

Agger
當初我都係揀咗一隻鍾意的pkm，慢慢一路生蛋一路去學呢d嘢

問題係gts返黎既通常都唔用得
你都係要拎去生

呢度咁多大師使乜GTS

戰略上好勁都會贏到既
但要勁對手一個碼

巴打有冇興趣今晚同我打場
用神都唔緊要

巴打等你研究完再對戰

lm fftv
玩對戰一定要識呢位ff

乜撚嘢超甲狂犀

有d人完全估到對手下一步想點
咁用小哥達贏到超夢夢 都唔係冇可能既事

九唔搭八既名 不了

所以可以今日來戰

超鐵暴龍

你撳入圖中的百科黎睇就知隻嘢香港譯名係乜

贏咗有神獸，巴打挑戰下

聽講贏咗有神獸送
我都想玩玩了

假嫁, 上次我嬴左都冇神獸送

輸咗都冇乜所謂，點都冇我輸得咁多
如果真係打的話唔知FF開唔開台
開的話你就可以聽下FF點去考慮去打你
咁你就知道對戰的環境係點，自己的手法有乜不足係咪咁易俾人讀到等等
我睇返上次replay先知FF讀中晒我點玩

唔止呃貓，仲呃神獸

神/準神黎講
你啱性格就得
個體可用冠
努力可用果去清

你首先要學下生蛋先

去唔到今年WCS了
(有學校俾教席我,但要求我WCS個段期已經要報到同開會)

為咗香港PKM 界嘅未來
我係你就推Offer

我聽到本身都講已經BOOK左機票同酒店
不過佢都係企硬唔放

叫開重裝甲暴龍獸

你對唔對得住大家因應你召集而去嘅果場pc玩家同觀眾

講讀心其實我好叻

不過係永遠都輸種族值

野飲數我找左嫁啦
不過今次真係現實生活事業同我既愛好夢想,
代價實在差太多了

如何獲得想要精靈（含球種 遺傳技）

1. GTS (難易度 兩星)
2. 自己捉 自己孵 (難易度 Samsung)
3. 問我拎 (難易度 iPhone)

教曼聯迷巴打玩幾隻standard寵

大力鱷 夢特 命玉 Adamant 252a 252sp 6hp
水流爆裂 冰拳 龍舞 水流噴射

黏美露龍 食草 背心 252hp 252sa 6d
噴射火陷 龍波動 十萬伏特 污泥爆彈

唔好Roy 蛇化啦

奴性太重
工可以再揾過，追夢就得一次機會

如果係其他工我可能都會唔要OFFER,等WCS完先返黎搵工

但教書呢行一年請一次人,同埋9月後先中途想入行,得好微機會

個位係合約定perm

合約
不過係高人工D個隻

為咗錢出賣自己夢想
仲話自己係小智

如果屋企好似小智咁,唔搵錢都大把夠食(新加坡某女VGC PLAYER就得)
我當然會繼續追夢,但現實就唔係咁...

pkm number one fan
BS
SB

生小電擊怪

係
不過無人會貪依啲嘢

冇崩壞

屌 突然覺得増田同 野獣先輩好似樣

通訊進化你搵呢度啲巴打幫手就得

淨係影隻火球鼠

你同邊個換呀

遲啲打分/滑水買

除左自己生既之外唔好諗住tradfe返黎個D係用得

要將佢地變到用得應該仲花心思過重新生過

剩係講性格 , 除咗恥鬼外全部都唔啱

又真係全部都係連線進化
你口味真獨特

去頭POST睇左"培育入門"先

要 完

有齊材料的話其實冇你想像中咁耐
生一項對性格對項5V(5個能力值的個體値係31)生幾個鐘應該搞掂

問人拎仲快

要幾痴線先會全球種遺技齊夢特

對性格對項5V喎
我次次伸手拎到的都唔係 , 係咪兩位球種大師唔鍾意我

很大程度同意

E 無從判斷

D呀

好耐之前已經覺

一口氣儲返晒缺嘅特別篇
趁佢未改名做寶可夢之前

我r隻夢特卡比r左好耐都無人理我

係咪剩係夢特就得
我得隻垃圾乜都冇的夢特卡比未得閒搞 , 你要的我生生蛋俾隻你

夢就特

三點左右得唔得閒online ?
我食完晏先生

我會 , 不過只係睇邊種性格討厭咩口味果欄
如果要知邊個性格加咩能力減咩能力的話game度有得睇 , 能力值度紅色咗係加藍色係減
所以好少因為呢樣嘢睇呢個表

暫時唔洗理住，等到學完培育開始對戰先要知

其實都冇乜特別
有5種樹果當pkm帶住果陣 , 係HP低於1/4果陣就會食咗佢回50%HP
5種樹果有5種口味 , 果隻pkm食咗唔鍾意的口味的話會混亂
所以我對住個表去俾樹果 , 因為我真係記唔到
不過呢d嘢對戰用多 , 所以都未遲

我乜都裝lapapa berry

今集白戀吹雪唔出永恆暴風雪

咦係喎
點解我咁on9

期望game好過啦

花名係咪有寵會

你要卡比

今晚先拎得

有冇高呢寵

有
晏d ? 我煮緊飯

煮家體貼男

劣食

BBG係咪依家要?

求pkm go 好友每天互射

原來黃版當年叫凱西 受教了

諗諗下第一代pokemon都幾鬼異 #253

頭151邊個用官譯見一個block一個

依家ok?

皮

OK
開緊機

可

oning

斯

捉咗有良好基因的百變怪先

bbg

屌好正

6V百變怪助你一路順風

仲有5隻喎

諗住一隻 加五貓

Gen7先開始玩就唔好諗6V百變怪啦

咁早知俾地狗你先

又快到1001
唔想搶 留返比咚咚鼠或者超能貓

Pkm已死 1001都無人搶

死咗好耐啦

唔喺屋企